最頂唔順既八婆行為

雖然呢個係所有公司既通病，小圈子
d八婆同事成日細聲講大聲笑
到你望埋去，佢地又即刻收聲扮無野
最弱智既係正常音調講講下野，一到要傾是非野就好似入左圖書館咁，用 氣 黎傾計
咁講野喉嚨唔辛苦嗎
又要人唔想知佢地傾咩，但又要人留意到佢 其實係代表d咩？

真係無人想知啊，唔好覺得自己係特別既一群得唔得啊
你地仲有無野d八婆行為想分享下?

話啲男同事唔主動換水

我最頂唔順啲八婆想知人哋有咩八婆行為 之後上連登開post問

日日都係咁好煩呀
開po呻下都唔得

點解既?點解既?

又無搞到你使唔使開post屌
唔通個女同事尋晚比條仔中出完擔心有bb都要大大聲講咩

毒撚想打上黎呻下
本身自己唔係d會埋堆講八掛野既人，都唔想逼自己去討好邊個。
有時我都已經盡量主動R下水吹，但都好似同佢地格格不入咁，覺得佢地好假，平時d人好日都唔行埋黎搵你，一黎到就問長問短，轉個頭又同其他人講....所以都唔想同佢地講太多自己野

有次撞到其中一個同事一齊放工，廢事尷尬同佢傾左兩句，好快又有另一位同事走，然後我就做左透明人，仲要大家一齊行去地鐵站，我只可以係後面慢慢行

同fd講佢地都係叫我做好自己野就得，雖然我都唔係好想理佢地，但個心都係唔舒服，如果唔同佢地講野Hea應都係死，所以算啦

反正我都係出份糧，又唔係同佢地過世